【#G20 快訊】《日本時報》公開信獲NHK電視台關注

【#G20 快訊】我們刊登在《日本時報》的公開信，成功獲得日本NHK 電視台關注！NHK WORLD-JAPAN 於當地新聞節目《NEWSLINE 23:00》報導 G20 Japan 相關資訊時展示並提及公開信！

[Osaka #G20] Our #FreedomHK Open Letter published in The Japan Times made it to NHK WORLD-JAPAN’s NEWSLINE 23:00 programme as part of its report on #G20 Summit!

按此收看 Watch here (02:39-03:35):

圖片來源 Photo credit: NHK WORLD-JAPAN
#FreedomHK #antiELAB #G20 #逃犯条例 #逃亡犯条例 #香港頑張れ #香港を守ろう

勁呀！！！

push

推

我們誠邀身在外地的各位與國際朋友分享公開信，並發揮創意，「用自己方法」以當地地標作背景為相關報章拍照 ，公開發佈至各社交媒體及標注 #FreedomHK，或把照片inbox 給我們。

如欲了解 #FreedomHK 眾籌計劃之最新消息及詳情，請透過以下各大網絡平台追蹤我們：

For the latest updates & announcements of our #FreedomHK campaign, please follow us at:

Website:
Twitter:
Instagram:
Telegram:
media contact: press.freedom@gmail.com

pish

好野‼

Push

閱

港日友好

#FreedomHK

日本外交政策好進取，連國營電視台都跟住報，佢真係唔驚同中國前排得黎不易既關係緩和